香蕉奶去左邊?

where is nai nai

好想睇返佢唱歌唱到面容扭曲嘅相
冇人back up佢啲影片咩

香蕉代表童真

香蕉代表jj，奶代表精液
喝下去 就是口爆的感覺

香蕉奶=毒撚

你一講佢個名 腦入面即閃起佢個拎吉他招牌pose

懷念奶奶

係咪個時收人5000定500 沖杯香蕉奶

下一次搞革命就會見到佢開演唱會

要回望這生也有你陪柒~~~

mustc

奶奶復出未

又要召喚must

關撚事
連登2016年先有
香蕉奶做吟遊詩人果期係雨革
2014年既事